男朋友好忙

你比人專心事業 咪叫春搞鳩人啦

放8點都叫忙?
我琴日放12點呀屌

點解星期日一定要佢出嚟陪你？
你上去佢到陪佢一齊係屋企休息唔得㗎？自撚私

定你祈求男朋友係陪你出街，去啲濕尻cafe食蛋糕影相打卡？

唔怕的話咪去佢屋企倍陪下人
其實可以咩都唔做 就咁見到對方都會開心

我唔會係佢做野個陣煩佢我都唔會逼佢出黎揾我
有時一個禮拜都見唔到一次 咁樣都叫搞鳩佢？

哈哈哈
你個名

當初佢點溝你

你地一開始拍拖個時佢已經做緊野?

第一 我已經講左星期日唔會叫佢出黎陪我 等佢係屋企唞
二 佢屋企好複雜 冇得上去

你搵啲節目比自己，等自己都忙啦

睇到你份人淨係想享受男朋友為你付出乜乜乜，而唔識去體諒人地，自己去遷就人地。

我都想可以去佢屋企坐下 但佢屋企關係好複雜 冇得上

佢應該有藉口唔想見你啦。
後後生生攰乜撚野

轉左工 之前冇咁忙 見面時間多啲

擺明樓主個性格太乞人憎 淨係識條仔出嚟陪佢，唔出就怨尻佢，從來唔體諒人。

有返part time 不過其實都係會一得閒就諗起佢

咁你去接佢收工囉 陪佢食下飯
我男朋友返工有時放12點 我都係佢公司門口等佢放工
佢放8 9點我都係附近自己行街等佢
我同佢打機都會開語音 分享下自己個日發生既野

工作性質
佢有時會影相比我睇話我知佢做緊咩 收工返到屋企又會即刻同我講 跟住就一齊打機

我問吓你，你同佢拍咗幾耐拖

佢返工一日去幾個地方 如果問佢會話唔想我等
不過可以參考下 thx

年幾兩年

咁好可能平淡咗啦，所以佢先會咁。
坦白講你兩個咁後生 男方以攰為理由唔見妳。
8成係藉口， 我知你當局者迷唔會太相信。
不過你仲細。 大個d你就會明點解我咁肯定架喇

我建議妳出去識多d新朋友，擴闊吓自己圈子同視野空間，無所謂係男係女，最好識多d男仔。 如果你男友係緊張你 包佢日日係咁搵你。 明我講咩未

多謝巴打關心 好心提我
我知道如果我咁講好容易會令人覺得係關係有啲咩缺裂 但識佢身邊嘅朋友 又知佢份人係點 我有足夠信心佢冇做啲對我唔住嘅事
又或者咁講 轉工都係近期嘅事 比少少時間適應之後應該會好啲

識朋友呢點我覺得係可以 但冇必要咁樣test佢到時有反效果仲唔好啦

如果大家都係返緊工嘅應該會好過啲 但我而家sem break緊

nobody is too busy it's just a matter of priorities

我都係咁嘅狀況 但為咗自己唔亂諗
Sem break一定即刻搵工做
一嚟又可以儲錢同佢去旅行
二嚟又好似冇咁悶咁 等佢知我都有自己生活

test唔test, 唔係重點。 重點係要妳明白。
個世界好大。 好多嘢係靠你自己。 呢個世界無話無咗邊個唔得。 你覺得依家嘅現狀係點。
未必之後都係咁樣。 例如假設嚮呢件事上面
你覺得自己有唔開心。你可以自己思考一吓點樣令自己唔會再係咁但係又唔會因為成日見唔到佢而唔開心。你要自己主動去搵方法解決呢。

睇有冇心覆既姐
我唔信佢唔去廁所唔飲水

我明啊 如果我同佢角色互換 我諗我收工幾攰都會想見佢 因為佢就係我嘅top priority
但我知係佢嘅世界入面 我可能只係同佢啲朋友平排
唔代表佢唔愛我 只係生活方式有唔同啫

歡迎你進入香港奴工世界
佢唔勤力你就覺得佢無前途
佢勤力你地就好難見到
係唔撚會平衡到 香港死症黎

我主觀d講，愛情係雙向。需然忍讓好重要。
但係好似你咁成日為佢向好嘅方面諗，咁耐咗件事只會愈來愈差。 所以如果係我。 我唔會日日享度on99等一個見唔到嘅人。 我出去識多d新朋友或者同其他男仔flirt吓仲開心。

如果你知道佢最後係邊到收工 咁你先斬後奏去左個到先同佢講 我黎接你收工啦最緊要你買支水或者野食俾佢

多謝你 冇人會冇左邊個就唔得呢個道理我都明
我都好努力咁摸索緊一個方法令自己會獨立啲 但同時間可能因為social life唔係好豐富嘅原因 就會覺得寂寞 識多啲人係好 不過首先要有渠道 唔想交友app識人
單單同男朋友講或者係連登呢到講都解決唔到個問題 不過可以睇下其他人嘅意見都好

覺得你地戒下打機 用返打機時間休息或者見下面
你地基本上用打機維持緊關係
到隻驚收皮你地都收皮

i know that feel

你係女朋友定SP？

好好我而家返緊份工又唔係日日有得返 可能揾多份都好

我以前都遇過呢d人亦都做過呢d人。

所以我好撚肯定攰唔係一個理由。
經驗之談

Sad but true

嘩同你一樣情況又係得一日見 不過近排係我唔係幾想見 寧願自己hea算

我都想咁做 有同過佢講

點解會唔想見

星期六晚上佢煮定飯沖定涼俾佢邊屌邊食咪得

因為你地唔係一齊住

閱讀U? 樓主咪話星期日俾男朋友休息囉

讀緊書邊有錢不過都努力儲緊錢

唔洗覆佢架啦 擺明假膠特登講埋啲on9野等人覆佢

俾着我就接受唔到 我又係將男朋友擺第一既人
有時佢放工同佢食飯 見得3個鐘真係會好唔捨得 好想痴實佢
絲打你好勁

依幾個月男朋友入咗宿舍train(非警犬)
開頭都好唔慣 但之後自己搵興趣做下
同埋要諗下佢咁辛苦都係為咗將來一齊嘅生活就唔會咁負面

我ex 都係咁
已經上佢屋企見佢
同佢係屋企hea 佢覺得係哂時間

果斷分手啦
相信你會feel到佢重唔重視你

星期日上佢屋企陪佢

其實好辛苦諗唔到有咩方法可以抒發心情就走左上黎開post
我都覺得自己係個好chur嘅人 但鍾意一個人就會想為左佢而改變 唔想逼得佢太緊 寧願佢可以好好地休息下仲好 有時見佢食食下飯瞓著真係好唔忍心
唯有掛住佢個陣就send下msg比佢 等佢用手機個陣再覆

喊又唔係喊比佢睇唔開心都唔比
情緒呢啲有時話黎話黎 對唔住囉

就係因為知對方好攰好辛苦 所以先唔敢主動約見面

我都會想佢休息㗎 所以時不時就會上佢屋企同佢睇下戲 我同佢一個港島一個新界 但愛一個人既時候就會幾遠幾早都冇問題
不過講真 佢有冇主動提出陪下你果啲先？

笑死

見到D REPLY真係覺得連登仔仇女仇到痴左線

真但我有時都忍唔住問佢得唔得閒

我呢個星期朝八晚九 都照樣可以一齊食飯

一個九龍一個偏僻港島都要成個幾鐘先到
你有得上佢屋企好好啦 我都想有個地方可以坐下hea下 咁樣佢攰都可以見下面
有啊 佢有主動約我 不過都唔係時時得閒嘛

試下多d同男友溝通下, 如果男友真係愛你在乎你,點會同願意聽你講同講下佢既睇法係點, 好多時候大家缺乏溝通 ,咩都估估下咁 關係好易變差的, 想關係穩固, 溝通真係不能缺少的

就係叫你喊都唔喊比佢睇 佢知條撚
直接講出黎啦
拍拖拍到咁撚sad 拍黎做乜?

其實唔洗太在意連登常態 自己識分就得

我最耐試過半個月無見相處嘅時間好少 成日都好掛住佢

你會唔會太好

走啦，拍拖拍到咁辛苦為乜
放過自己，放過人哋

伴侶死症
1. OT
2. 6天工作
3.無定時工作時間

拍拖實有開心有唔開心
開心嘅時候都有好多 只係咁啱我拎左唔開心嘅部分出黎分享
如果一唔開心就要分手咁都幾難拍得長